拆鐵 拆鐵 拆鐵

831封一日，今日竟然正常通車？

大家出發未？

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

香港人 你可以當無事發生 照常返學返工返屋企？

.

黨鐵INSURE CLAIM 已經到達 5M USD 以上
呢類巨型PROJECT 本身全世界都無幾多間保險公司接得到
下次九成唔會有公司敢保，講緊既係全球喎
或者保費會係天文數字
又或者..... 用大陸保險公司....WHICH IS 出晒名...
唔撚賠

所以，裝修其實好有用